{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038730",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62566&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여주하늘정원펜션"
    },
    "text": "美しい広い庭園と池のある自然の中のペンションであり、卓球台、バスケットボール台などの付帯施設を備えています。 イポボは車で3分、驪州 婆娑城は車で7分、世宗大王陵は車で20分の距離に位置しています。 入室は4:00で、退室は2:00です。 ペンション内ではバスケットボール台と卓球台が利用でき、バーベキュー施設も炭とグリルをレンタルしてご利用いただけます。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 保護者付きではない未成年者は利用できません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどんな自然がありますか？",
            "answer": "このペンションの周辺には広い庭園と池があり、美しい自然景観を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "ペンション内には卓球台やバスケットボール台などの付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "イポボまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "イポボまでは車で3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "婆娑城までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "婆娑城までは車で7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "世宗大王陵までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "世宗大王陵までは車で20分の距離です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後4時で、退室は午後2時です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる施設はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内ではバスケットボール台や卓球台が利用できます。また、バーベキュー施設も炭とグリルをレンタルして利用できます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できないということですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室することができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者付きでなければ利用できないということですか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者付きでなければ利用することができません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での調理に制限はありますか？",
            "answer": "はい、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で使用できないものはありますか？",
            "answer": "客室内では火薬や爆竹などの火災の危険物質は使用できません。また、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの事情により情報が変更される場合があるということですか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により上記の情報が変更される場合があります。また、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営について教えてください。",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 317,
        "QA": 537
    }
}